[求推薦] 台北 有咩好食同好去?

同位朋友打算休息下 去台北去旅行
去大約四日三夜
想問下 除左九份十分 淡水 之外仲有咩地方好去?
食物除左無老鍋 夠夠肉 之外會唔會有其他好介紹
買衣褲 除左五分埔仲會唔會有更好既選擇, 例如店舖果類(男/女都得)
唔該哂大家

好食有好多 你想搵邊類先

無咩所謂 夜市果類街頭小食 都可以

海邊走走既花生醬蛋捲世界級

叫茶

寧夏夜市

無咩所謂咁我講啲非夜市 因為夜市已經好耐無食
101附近個market 個度好多貨櫃food stalls
omakase : 鮨岡心 笹鮨 游壽司
燒肉: 老乾杯 大腕 吽home
邊爐: 寬巷子
日式居酒屋: 吳留手 竹村
涼麵: 陳家 芝香
講住呢啲先

個market係日日都有㗎?

標淮答案：港女水產

狗都不屌啦

游壽司,不過要訂位

八方雲集 四海游龍 麥當勞 KFC

yes 叫做commune a7

多謝你既資訊

好多都好正咁
會唔會有埋地方推介

我主要去個啲打卡位 唔係個個啱
例如陽明山夜晚可以上去飲杯野
你有無話想去邊類？